［腿腿腿］神秘靚女，有無人見過佢嘅正面？

有無人見過佢嘅正面？
佢全部相都好巧妙咁剩係show自己背面同腿腿腿

死都唔肯影正面係人都知咩事啦

古惑呀你

背多芬

屌 我都見過佢，佢主動follow我引我follow返佢，跟住見佢啲相全部冇樣 佢好似係澳洲讀書？

打手 小腿咁粗

勸你地唔好追求真相

lm

唔俾得你知
最好就唔好知啦

佢follow過我

唔畀正面你睇 係出於好心啫

佢都follow過我

Hide Blocked User - 搔鳥

Show Blocked User阿係咪

對腳唔靚喎

yes

兩個原因
一係太醜樣
一係做雞，唔見得光

之前咪po 過囉
翻版陳文緩丫嘛

好樣衰架

有無圖

竟然連全能嘅連登仔都毫無頭緒